Barbeau Simon
Debusschere Sacha                         MONOPOL'I.U.T.
Hessel Aymeric
Ameloot Antoine 

# Sprint 9

## Démo + Planification du sprint suivant

### Ce que nous avons fait durant ce sprint
-Evenement sur case
-Perdu

Nous avions une feature bonus qui n'a eu le temps d'être implémentée, cela n'impacte pas le jeu en lui même qui est fonctionnel tout de même.

# Mémo
N’oubliez pas d’ajouter une photo du radiateur d’information au moment de la rétrospective.